奶茶真係會上癮

一日兩杯走唔甩

唔飲唔舒服

早餐又一杯了 自己沖唔好飲

咪玩！自己點沖，早餐茶記麵餐加杯熱奶茶

食完飲完又要開工

自製茶走，但份量隨意，次次都唔同味

使你講

今日放假都要飲

有冇人飲過泰式奶茶 好甜但好正

有甜味既奶茶=屎
熱奶茶唔落糖世界第一

有冇屙尿起泡泡, 早洩情況出現

一飲就胃痛

已上癮

一日三餐都飲奶茶係基本

利申三餐都喺街食

飲緊凍幻茶

晏畫放飯一定飲奶茶

朝早飲杯凍奶茶先開工 特別醒神

辛苦左成個上午
食個飯 飲啖奶茶
為下午既工作又加加油

腎鬥士

茶走

飲完 頭一兩個鐘會好亢奮 但之後會頭暈

一日2杯

我老豆比我鬧撚到佢由一日2,3杯>1日1杯
上左年紀你地就知咩事 依家我老豆日日嗌痛

而家唔敢飲咁多 驚生石同削胃

上環源興奶茶 香港第一